(溏心風暴3) 為收視搏盡宣傳 扔完蛋糕再潑奶茶 啲藝人真係慘

《溏心風暴3》今日又有宣傳活動，連戲份已經完結的唐文龍（Michael）都有出席，大家如果有留意劇集，都知道Michael飾演的角色Nic是一名表面風風光光的壞男人。不過亦無損對Michael的形象，觀眾對他的觀感依然相當之好，令他人氣再度急升。今日出席活動的Michael一樣西裝骨骨，靚靚仔仔出場，點知在台上卻受到大懲罰。

大家還記得，阿Nic在劇中有一幕是被正爸（夏雨飾）潑奶茶，搞到成面都係，那一幕令到觀眾們拍晒手掌。點知今日竟然將當日的劇情重演一次，仲要係真人版即場示範，Michael被潑完都唔知咩事。事後在接受《香港01》訪問時他說：「我都奇怪，點解個蛋糕咁細個，仲要我捧上台，不過估唔到夏雨哥潑奶茶都幾型，仲要都幾準，呢杯奶茶應該係有史以來最好味嘅一杯。」原來呢件事係總監製劉家豪諗出來，目的就係要急救收視，有些藝人其實已經為這場show綵排過，不過收到風唐文龍係無綵排過，真係慘！而個蛋糕其實係用嚟扔陳敏之，因為咁啱撞正她生日的日子，結果台上一個中蛋糕，一個中奶茶，場面認真搞笑，希望佢哋唔好嬲喇，都係搞吓氣氛！

掉壽包先谷到收視嫁嘛

扔完都係冇尻人理呢陰公

仍去啲空氣到

掉

點解會諗到呢啲方法救收視

遲d可能出三點式救收視

胡琳好撚正啊

陳敏之做戲好悶，講野語氣都好悶

最憎人玩食物

唐文龍

根本套戲就悶
你搵張曼玉做都冇用

左邊邊個黎？咁能正既

胡琳

因為嗰個年代嘅人
掌摑、潑奶茶/咖啡/水、扔蛋糕
係得呢啲橋

為兩餐乜都肯制呀前世

胡鬧

企左邊既司棋BB好想玩埋一份

小朋友宣傳手法

唐文龍:套西裝好撚貴架屌

岀活動黎扔真係好弱智

然後仲要笑笑口宣傳

跟不上時代步履

唔通兜拳打柒夏雨

屌

如果咁做就有話題啦

咁應該升幾點收視

岩呀 不過以後唔洗止意再有人搵佢做野

Bosco

塊面好閪，講真有得屌都唔想屌

唔係就來打結果嗎

胡琳三點式

叫唐文龍露多d 肉咪得囉
d 師奶點會想睇掉蛋糕

我以為係張惠儀

扔壽包算啦

夏雨、李施琪果班老野有冇諗過自己先係收視殺手

搽埋cream

快啲拍埋av谷收視

btw,我都係唔會睇

唔見潑下個死廢老

你老味三點式圖都揾張好d呀，睇閪呀

扔完就上30點咩係咪on9

唐文龍拍gv
收視破50都得

人地張圖原本就係咁

近年胡琳做起左已經唔洗靠賣肉上位

有片
見到唐文龍嚇死有少少嬲
睇黎活動前冇同佢講

Sor，盡力了

烈火雄心3 圍他菊花搽

上套收得鐘嘉欣同管家仔功不可沒

有無手足睇完潑人奶茶即刻好想開電視追劇
諗出黎果條友個腦到底係咩構造

低鳩能

早排有人post段片上黎叫人睇
又唔認係打手

呢個年代仲玩真情, 季節 果d 劇情

死老野揾奶茶淋鳩我

唐文龍：我真係火都嚟呀！！！

有李司棋掉bra我即刻睇

重演渣波個幕啦係就

胡琳對腳最世界級嘅係雖然矮但係比率同腳型PERFECT

你睇埋我果份

叫李司棋, 關菊英, 夏雨著泳裝可能仲有noise

佢地拍得出呢啲垃圾就知佢地智障啦，重問

好想係咁了佢個西

點宣傳都無用啦

胡琳搶鏡

睇到好尷尬 我覺得柒過關家姐
利申：可以睇哂成段關家姐 呢段唔得

signal 王好彩, 唔係次次宣傳要俾人摑十幾巴

唐文龍身為環保撚，望住地下啲蛋糕唔知會有咩感受

夏雨條仆街幾撚大力潑落去

佢係咪簽左ＴＶＢ長約？

tvb偽人真係賤過狗比人dup重要笑笑口

佢肯咁做可能救到收視

我都覺

點宣傳都好 劇本爛係改變唔到
超低收視台慶劇

司徒夾帶……